江永祥：若示威者繼續使用致命武器，會用最低所需武力應對

西九龍總區指揮官卓孝業表示，所有從理工大學步出的人士，都以涉嫌暴動被捕。卓孝業說，警方希望可以和平解決事件，呼籲所有人放下武器，強調若在場人士不衝擊防線，警方亦不會使用武器。

被問到會否因應有警員中箭受傷而提升武力，警察公共關係科高級警司江永祥表示，警方的武力使用屬「反應性」，由於這次暴徒暴力程度倍增，因此警方使用武力方面也會作相應反應。江永祥說，若示威者繼續使用致命武器，警方會用最低所需武力應對，警告示威者不要嘗試挑釁。

至於昨晚警方在理大拘捕了51名自稱是急救員及記者的人，卓孝業表示，當中有3人完全無法提供任何證明，證實記者身分，警方已經以涉嫌暴動拘捕3人，另外有12名自稱急救員並沒有任何急救資歷，亦不是醫療相關行業，消防處已經在理工大學外設立臨時救護站。

卓孝業：狙擊手受專業訓練 唔會排除是否需要出動狙擊手

江失信 你訓醒未

實彈再高一級導彈？

佢個最低武力高過致命武力

最低武力: 狙擊槍, AR15半自動步槍, 閃光彈, 裝甲車, ...

卓孝業：弓箭係致命武器 所有武器均有可能使用

仲有音波砲

若暴徒繼續使用致命武器，示威者會用最低所需武力應對

and化武

睇個記招 似乎驚隊膠層都已經默許開實彈

佢話有 告曬暴動

停止使用致命武器

似係撳唔住班低層狗

黑警用既大部份武器都係致命武器，咁都叫最低武力？
黑警都出示唔到委任證啦，洗唔洗告埋暴動？

實彈巳經底無可底囉sir

有乜理由

新一哥

下你班狗開哂手槍實彈
呢2日仲影到有狗拎步槍，狙擊槍呢D軍事級別槍械
然後同香港人講最低武力
未見過警察狗做到好似戰犯咁

真係唔知邊個挑釁邊個在先

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

今次呢個新阿頭真係閪撚到無與倫比
講既每粒字都想反白眼

最低"所需"武力